為免中計，應支持政府支持警察

可免忘記被衷中計北京最開心